就黎三十歲，想學一門手藝。

本身做保險公司hotline

算幾好pay(around 20k)

但打算去外國生活，應該做唔返本行

想學一門手藝，有無推薦？（要part time)

Eg 廚，水喉，裝修

泥水？